［籃球JJ］籃球 新手tg grp

有冇巴打有興趣一齊玩下
最好唔好太勁抽 志在輕鬆籃球
甲一二既巴打手下留情

代友post

死返去玩具台啦 玩具撚

活動台都唔啱你呀

舊post沉咗底 開多次

大家開心玩下姐 河水不犯井水

push

推

Wow

而家join仲有冇

有啊

有谷入？

想 join

想入

想入
但link 死左